====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: » Gilles Huchette  : Cela illustre le challenge pour le territoire de faire changer le regard sur lui de l ' extérieur .
Entity Name (Type) :: Gilles Huchette (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gilles Huchette (PER)
Total entitiy counts: 1

